講拎走定靂走？

拎
靂

攞走

兩個都講

2個A
行街
2杯凍檸

講攞走

通常做手勢

Leg走